Marshall Major II Bluetooth 有冇巴絲用緊?? 比下意見

之前一直想要
前幾日行街先知有藍牙版
有冇人COMMENT下好唔好聲? 正唔正??

推

會不會係冇人用marshall ar

其實買bose好過啦
開心使用中

買mdr1a Bluetooth版好過